有無Rae Morris 同好？

今日出左新碟

終於揾到個都有聽Rae嘅人
暫時最鍾意Lower the Tone

淨係今年都睇左兩次live，黎緊3月尾睇第3次

未睇過佢live，希望佢嚟香港
不過香港好似冇乜人聽佢啲歌

因為Clean Bandit 識佢

巴打識貨
不過香港真係好少人討論
早排喺華納香港外語個fb睇過有個post講佢 之後都冇乜見有人討論

我都係聽完up again 識

佢今次本album booklet勁靚

買左signed edition，仲未開